各位手足係咩地方破處？

我係永星里彌敦道交界間酒店，已拆左

同當日玩石器時代，一個大我3年的女網友

hall

賤格

點解係hall破處就賤格 好難明

沖涼房

K房廁所

淫k

條女屋企，作客入球

課室

踩單車

中學參加濕尻咩領袖生交流團, 有100個中四-中六學生去北京同東北三省18天團

當年中四16歲未破處

去完番黎屌左3條女....

班拿貝球場

Details?

more

葡萄牙

我係永星里彌敦道交界間酒店，已拆左

同當日玩石器時代，畀一個細我3年的男網友污辱咗我

普通酒局K

百樂酒店

女朋友呀妹間房

洞房

係咪me too?

會唔會有人知架

男廁

個男網友係油頭肥毒撚？

外國motel

都無乜特別姐其實
成班後生仔女玩truth or dare
玩玩下開始黎料, 有個大我兩年, 18歲既姐姐(叫津津)要同我濕吻30秒
完左帶左佢番自己房, 我既第一次就發生左...
之後就晚晚都有屌...

好在我聰明..買左12個裝既套去

去到第三日, 突然有另一個同form, 16歲既女仔(叫彤彤)走黎我房,
同team既 (分左10team)
同我講話鐘意我...問我可唔可以錫佢
於是我錫左佢額頭一啖, 佢大前晚玩game都係度,
佢係比人罰要入廁所幫我屙尿入個水樽...
佢話我大前晚做乜咁大膽同第二個濕吻, 而家淨係錫佢額頭...
跟住就上床黎料...果時我都係做過2,3次...無乜經驗
點知原來佢又係第一次...不過佢緊好多..同埋有見紅...
我仲記得果種唔識含, 有D牙既痛感

之後我就晚晚都屌完津津, 就屌彤彤
去到後期, 我同津津講...其實我同彤彤都有上床
佢想做我女朋友, 大我兩年既大姐姐好似唔介意咁, 因為佢好似根本無諗過要同我拍拖...
佢淨係講左一句唔緊要...之後我地就連套都無用...佢同我講話有食藥..原來中出真係好唔同..

去到唔記得北理工大學, 第10日咁上下
隔離team有個女仔叫shelly, 好靚女既, 成個公仔咁
我成日想借D兒同佢講野
終於有一晚可以去到佢地組到玩D game, 其實都係果D truth or dare
不過我發現佢果組有3個男仔都好似想mark實佢咁, 圍住佢坐...
我唯有坐開D啦

去到shelly轉完果陣, 佢開左個DARE係話要出酒店外面除左上身衫跑一個圈...
果時勁大雪, 勁凍...-20幾度....點知轉到我
咁都要頂硬上啦

跑完番黎凍到冰條咁...我話我唔玩啦..好凍啊, 作病咁 (因為太凍)
點知SHELLY黎左我房門口, 話煲D熱水我飲...好對唔住果D

我震晒咁係床上面, 佢拎左杯上過黎...跟住就除晒D衫上床攬住我
真係好暖好暖...果晚我地咩都無發生過
不過第二朝我5,6點起身, 好番好多啦
佢都醒左, 我地就開始kiss...同埋做
佢好濕好濕, 但係佢都係第一次...
我拉住佢大脾, 拖佢上黎壓住我...
跟住慢慢, 入出入出咁慢慢入左去
好暖, 真係成個人都暖晒...跟住淨底果幾日...
我淨係同津津&SHELLY上床...因為兩個都無帶套...
都射晒係入面...而咁岩SHELLY應該係岩岩黎完M...
最後都無事...

番到香港之後...
我同津津竟然拍左半年拖
而彤彤就消失左係我生命入面, 因為有其中一晚佢黎搵我..
我間房入面shelly係度無著衫...
而shelly就做左我2年SP...

9/10

下白泥

#27

#27 8/10

幾好睇

仲未破

學童保健

C朗張床

30 仲係處

佢有輕度弱智，唔好怪佢

但嫌sex冇乜形容

第一百屆連登吹水大會 開始

車

泳池更衣室

南丫島

屋企

作客入球

幾有代入感

叮噹床單上

條女屋企

老豆老母張床

仲以為樓主喺魯營球場破處添…

屋企人個時租左個細單位俾我自己住
就係個到

夢裡面

條女有冇死到？

差d比我屌死

單車

利申 巴

名山

THIS

彤彤隻豬

異國...

認真 call g破

邊到，禁鐘定hg

叫雞

響山竹個風眼入面

女友話踩單車嗰時

巴士站

你同牙朗互插屎忽

屋企樓下

長洲

飛田新地

廢校

#27 睇到扯扯地

係澳洲租既屋比鬼妹破處

屋企張床

無錢交租?
鬼妹業主?

21歲未破係咩lv既魔法師？

唔係，生日落club識

真人真事, 講大話我切

公園

夢入面

百佳

我仲係青頭仔

Bam

我係永星里彌敦道交界間酒店，已拆左

同當日玩石器時代，一個細我2年的女網友

津津 彤彤 叫雞叫上腦
師兄受左咩打擊
實情係truth or dare 要濕吻 條女見到係你
即刻走左
俾人撚完裸跑 原來成班都無理過你 繼續玩
自己就病到仆街
好可憐

果年去左金鐘m記後

自己張床
好普通

長洲渡假屋

ff?

個津津姓咩？真係認真一問

屋企廚房

緊守精操

長洲過夜